﻿Фронт-енд часть проекта

Используется сборка на node.js + gulp + bower
Стили - less, html - jade.

Список страниц - pages.html

Структура проекта:



/static

--/css
----style.css /* основной файл стилей */
----plugins.css /* файл стилей прикрученных плагинов */

--/js
----script.js /* основной файл скриптов */
----vendor.js /* файл прикручекнных плагинов */

--/ajax /* здесь находятся файлы, содержащие ответы от сервера */

--/fonts /* здесь лежат файлы шрифта */

--/images /* здесь лежат основные изображения и иконки */
----/content /* здесь лежат заменяемые изображения контента из макетов */



/source

--/less
----style.less /* основной файл стилей */
----_variables.less /* файл переменных */
----_media.less /* файл @media запросов */
----_fonts.less /* файл подключения шрифтов */

--/js
----script.js /* основной файл скриптов */

--/jade /* здесь находятся основные файлы jade */
----/blocks /* здесь находятся файлы jade - включаемые области */

--/ajax /* здесь находятся файлы, содержащие ответы от сервера */

--/fonts /* здесь лежат файлы шрифта */

--/images /* здесь лежат основные изображения и иконки */
----/content /* здесь лежат заменяемые изображения контента из макетов */